特朗普：黑客攻擊或涉中國； 拜登︰請認清俄羅斯黑客的所為

拜登︰黑客攻擊未受控 上任後將再推刺激經濟方案

美國政府多個部門早前受黑客攻擊，候任總統拜登質疑情況仍未受控，形容是重大和持續的風險。拜登批評總統特朗普未有做好防禦工作，促請特朗普認清俄羅斯黑客的所為，又指華府部門在好多事情上沒有向他匯報，他看不到任何跡象顯示事件已經受控，會在上任後會加強網絡安全工作。拜登又說國會昨日通過的9000億美元刺激經濟方案，雖不算完美，但可解燃眉之急，他預告上任後會再推出新一輪刺激經濟方案，會集中應對失業、支援小企業和疫苗分發工作。

拜登又說，對日前接種的新型冠狀病毒疫苗充滿信心，期待接種第二劑，但疫苗分發需時，呼籲民眾繼續保持社交距離和戴口罩。

原文網址：

特朗普首度回應黑客攻擊多個政府部門 被指淡化俄羅斯角色 矛頭轉向中國
2020/12/20 — 8:51
節錄
美國總統特朗普首次回應政府部門電腦系統遭黑客入侵事件，被質疑刻意淡化俄羅斯黑客的角色，反而把矛頭指向中國。

特朗普在 Twitter 指，是「報道假新聞的傳媒」誇大黑客入侵事件，稱情況已受控，又指媒體事事都針對俄羅斯，卻因為利益關係，不敢提到可能涉事的中國。他接著又指黑客可能都有入侵選舉系統，再次大罵選舉腐敗舞弊。不過，他並無提出任何中國同是次黑客攻擊有關的證據。

立場真係好憎侵侵

拜登︰唔好激嬲中國 請大家打返稻草人!!!!!!!!

有名俾你叫垃場

究竟sleepy joe 係點樣響冇接觸國家安全情報之下，確認係俄仔所為？

China joe唔通話自己祖国咩？

侵狗死不斷氣

拜登：威脅美國的只有俄羅斯，沒有中國

用paypal貨金垃場嘅可以refund返半年嘅貨金，我就是成功的例子

原來條老嘢唔係啞㗎喎

What about Russia

拜登：唔好激嬲老細 我唔想下場同Donald Tsang一樣

同藍絲五毛的臭蟲論一9樣

妖
why not both

兩邊都做得出

屌那星又係龍門.jpg